被DQ選民資格

選舉事務處要我10日之內回覆(其中4日紅日)，我覆唔到，點樣先可以今年立法會選舉有票

唔係10個工作日？

點登記做立法會選民